# src

# Sau khi download source nho pull code da update moi nhat ve

# Tat ca cac du lieu load cho db duoc luu tru trong file data.java trong package com.java12.database

# Tat ca can rename lai nha Liem

# Setting

## db: xampp || mysql benmark ver mysql 8.0

### Tim cach set config cho mysql voi max_allowed_packet = 10M

### tao mot db ten [petshop] - cap quyen boi root 



## cai eclipse developer ban community
### vao market install spring boot tools 4
### java 8.
### Cai tomcat nhu huong dan Liem dua
### Seeting thong tin db trong file application.properties(hai thong tin ve connect voi db)

## Run [project] => 127.0.0.1:8888 => hope you can run it. Good luck!!

# Search project springboot + mysql de biet them chi tiet



# Tai khoan TEst cho paypal
----
Email ID:
sb-jzldp4319004@personal.example.com
System Generated Password:
<048s-.L
----

## Billing detials after succes payment

{
  create_time: "2020-12-26T05:05:48Z",
  id: "6HP84856DH4063248",
  intent: "CAPTURE",
  links: [{
  href: "https://api.sandbox.paypal.com/v2/checkout/orders/6HP84856DH4063248",
  method: "GET",
  rel: "self",
  title: "GET"
}],
  payer: {
    address: { ... },
    email_address: "sb-jzldp4319004@personal.example.com",
    name: { ... },
    payer_id: "ZESEXTLZUTSTC"
  },
  purchase_units: [{
  amount: {
    currency_code: "USD",
    value: "0.01"
  },
  payee: {
    email_address: "sb-n4300o4324079@business.example.com",
    merchant_id: "EBFPZT6GA4W2G"
  },
  payments: {
    captures: [{
  amount: {
    currency_code: "USD",
    value: "0.01"
  },
  create_time: "2020-12-26T05:06:06Z",
  final_capture: true,
  id: "6DP27944DM468521B",
  links: [{
  href: "https://api.sandbox.paypal.com/v2/payments/captures/6DP27944DM468521B",
  method: "GET",
  rel: "self",
  title: "GET"
}, {
  href: "https://api.sandbox.paypal.com/v2/payments/captures/6DP27944DM468521B/refund",
  method: "POST",
  rel: "refund",
  title: "POST"
}, {
  href: "https://api.sandbox.paypal.com/v2/checkout/orders/6HP84856DH4063248",
  method: "GET",
  rel: "up",
  title: "GET"
}],
  seller_protection: {
    dispute_categories: ["ITEM_NOT_RECEIVED", "UNAUTHORIZED_TRANSACTION"],
    status: "ELIGIBLE"
  },
  status: "COMPLETED",
  update_time: "2020-12-26T05:06:06Z"
}]
  },
  reference_id: "default",
  shipping: {
    address: { ... },
    name: { ... }
  }
}],
  status: "COMPLETED",
  update_time: "2020-12-26T05:06:06Z"
}

